# tp3

###Travail de Loreena et Ilona

##Implémentation des deux features

#Feature 1 - Loreena

On ajoute simplement au sujet de TER le nom d'un encadrant
secondaire. Ce nom est donné dès la création du sujet.

#Feature 2 - Ilona

On mettra juste en place la création et l'affichage des groupes, où un
groupe a juste un nom.

***

